這小哥哥要貼心到什麼程度啊<3機場人多...擔心弟弟邕聖祐走丟的姜河那暖心小舉動！

還記得年初播出的柳俊烈、李帝勳出演的真人旅行節目《Traveller》嗎？ 評分頗高的這檔節目迎來了第2季，邀請了人氣相當高的三位男演員同行。

《山茶花開時》大家最愛的」龍植」姜河那，以及《浪漫的體質》中充滿魅力的安宰弘，再加上《18歲的瞬間》中令人心疼的男主角邕聖佑，三人將前往阿根廷的心臟布宜諾斯艾利斯。 本次節目的靈感來自「格列佛遊記」，預計旅行到南美大陸的最南端。

最近節目已經開拍，不時有路透照公開，三大型男的登場已經開始讓人期待了。而有一張路透照讓粉絲們看得十分激動，節目才剛開拍，我們就已經聞到了濃濃的兄弟情。 抵達機場的邕聖祐和姜河那周圍擠滿了粉絲，兩人身上還背著大大的背包，幾乎遮擋住了後方視線。 此時姜河那伸手牢牢抓住了弟弟的手腕，看來是擔心人太多，而弟弟被擠丟吧。

姜河那真的就是行走的美談製造機啊，無論何時何地都很體貼。

大哥安宰弘、二哥姜河那、三弟邕聖祐，敬請期待兄弟三人的阿根廷之旅吧！ 該節目將於2020年上半年開播。

2020年必看節目榜首

osw_onge 5分鐘前從他的iphone發出：
gay妹今天也有努力地狙擊我呢
懷挺

愛你的onge❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

繼承者們已經飯上咗佢...

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

《唔係好gay和她的老公聖佑》

ong呢

點解你刺刺都不推文我
你係咪想暗示你唔想推我

娛樂台有個白卡佬好鍾意佢

聽講佢幾charm

落過仔鬆晒 不了

？

哇
ong

對妹

係人都知啦😂

點解我唔知😂😂😂😂😂

打咗麻醉針咪唔知😂😂

gay妹

姜河那好正 暖男+靚仔 lovelove